{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013898",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "목포 호텔 몬다비 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は16:00で、チェックアウト時間は10:00です。 基準人数によって客室料金が決定されます。 特殊客室やパーティールームは入室人数の確認が必要です。 もし基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 未成年者の場合、提携店と直接確認した後、予約を進めてください。 未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセルや払い戻しができません。 提携店の都合により客室情報が変更になる場合がありますので、これによる不利益については当社が責任を負いません。 ご予約いただいた客室では、複数の特典が提供されます。 ネットカフェ級の速度と仕様のPCと速いWi-Fiが設置されており、最高級備品と設備を備えた客室でリラックスできます。 寝具類は常に清潔で抗菌処理が施されており、お客様に快適な環境を提供します。 客室は定期的に点検され、最上の施設と清潔さを保ちます。 お客様のプライバシーのために自動ロック装置が設置されており、洗濯管理で常に清潔なシートと布団を提供しています。 備品は個別包装され、お客様の衛生と利便性を考えています。 また、正規品備品のみを使用して宿泊文化の質を高め、盗撮防止システムでお客様の安全な休息を保障します。 スパも設置されており、最新のパソコンや便利な駐車施設をご利用いただけます。 最高級の朝食も提供されますが、月曜日は朝食サービスがありません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は16:00で、チェックアウト時間は10:00です。"
        },
        {
            "question": "基準人数によって客室料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "基準人数によって客室料金が決定されます。"
        },
        {
            "question": "特殊客室やパーティールームは何名以上で予約できますか？",
            "answer": "特殊客室やパーティールームは入室人数の確認が必要です。基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、予約の前に何を確認する必要がありますか？",
            "answer": "未成年者の場合、提携店と直接確認した後、予約を進めてください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって入室拒否されることがあるのですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセルや払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更になる場合、どのような不利益が生じますか？",
            "answer": "提携店の都合により客室情報が変更になる場合がありますので、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備が提供されますか？",
            "answer": "ご予約いただいた客室では、ネットカフェ級の速度と仕様のPCと速いWi-Fiが設置されており、最高級備品と設備を備えた客室でリラックスできます。"
        },
        {
            "question": "寝具類の状態はどうなっていますか？",
            "answer": "寝具類は常に清潔で抗菌処理が施されており、お客様に快適な環境を提供します。"
        },
        {
            "question": "客室の清潔さはどのように保たれていますか？",
            "answer": "客室は定期的に点検され、最上の施設と清潔さを保ちます。"
        },
        {
            "question": "客室のセキュリティはどのようになっていますか？",
            "answer": "お客様のプライバシーのために自動ロック装置が設置されており、洗濯管理で常に清潔なシートと布団を提供しています。"
        },
        {
            "question": "備品はどのように提供されますか？",
            "answer": "備品は個別包装され、お客様の衛生と利便性を考えています。また、正規品備品のみを使用して宿泊文化の質を高め、盗撮防止システムでお客様の安全な休息を保障します。"
        },
        {
            "question": "どのような施設が利用できますか？",
            "answer": "スパも設置されており、最新のパソコンや便利な駐車施設をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "朝食の提供はありますか？",
            "answer": "最高級の朝食も提供されますが、月曜日は朝食サービスがありません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 447,
        "QA": 640
    }
}